雞穎2016年已經同某人發展

憑歌寄意？

題外話一定好想知某人ig依把聲係咪雞穎嚟
似係又似唔係

耳朵要流產了